# Requirements

### Entity yang Harus Diimplementasi
1. Mahasiswa
2. Mata Kuliah
3. Log

## Fitur tiap entity yang harus diimplementasi

### Mahasiswa
- Membuat instance mahasiswa
- Get all mahasiswa
- Update data mahasiswa tertentu
- Delete mahasiswa tertentu
- Jadi Asdos
- Get mahasiswa tertentu
- Mahasiswa mendaftar mata kuliah
- Mahasiswa dapat membuat/menghapus log
- Mahasiswa yang menjadi asdos suatu mata kuliah tidak bisa dihapus

### Mata Kuliah
- Membuat instance mata kuliah
- Get all mata kuliah
- Get mata kuliah tertentu
- Update data mata kuliah tertentu
- Mata kuliah yang diasdosi mahasiswa tidak bisa dihapus

### Log Asisten
- Membuat instance log
- Menghapus Log yang
- Mengecek summary log pada bulan tertentu
- Update data Log tertentu
- Log merefer ke mahasiswa tertentu
- Terdapat Log Summary yang berisi jumlah jam dan pembayaran per bulan
